有無人鍾意聽董貞既歌？

自從睇多左大陸既仙劇，發現佢既歌真係好有詩意。

有聽